「27/10檢討」路障、路障、路障好重要

班狗咁易衝車過嚟捉手足
就係因為大型路障不足

我地須把握黃金五分鐘
立即起路障結界師assemble!
所有人唔好係路鳩hea，即刻搵所有可以阻到路面嘅離物全部擺晒落面

係所有雜物都要擺落路面！

但不需要防守

路障係防狗突擊而唔係陣地守衛

有路障先會保障到手足
但守路障只係等狗嚟捉

歡迎加料
最後願香港人武運昌隆

1/10

推